是日頹午餐 星洲炒米線

炒米線一定無炒米粉正

意粉?

米線好難炒到乾身

傻仔先食米線

咁咩仔先食百里香